叫春post

深水埗間M記有個囡囡好正
樣貌身材都岩岩好
櫻桃小嘴紅卜卜

沈左個post..
我連船都沈埋
有冇人知佢叫咩名